出黎企街既質素通常係咩爭d？

錢

有冇人試過幫襯企街？

cool cool地嘅氣質

個樣望落唔夠清純